---
title: "Summerschool"
subtitle:  "Dag 6"
date:  2018-06-25
categories: ["School","Kwartaal5"]
tags: ["Summerschool"]
---
Interviews gedaan! Omdat mijn oude onderzoek best wel nutteloos was voor mijn gekozen locatie, doelgroep en bedrijf. 
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
Dus ja ik moest weer fieldresearch doen en de enquête is gedaan. Nu de interviews. Deze interviews zijn gedaan op met een paar studenten. 
Ze gaven me wat inzichten over een variatie van vragen die ik had over tours. Gelukkig maar anders moest ik nog meer onderzoek gaan doen en dan zou ik geen tijd meer hebben.
Meer heb ik vandaag niet gedaan behalve een paar foto's gemaakt met mijn nieuwe camera.
<br /> 
<br />
<img src="https://i.imgur.com/oupTN8E.jpg" width="50%" height="50%"/>
<br />
<br />
Mijn favoriete foto van vandaag! Fijne dag nog! <b><i>Peace out!</i></b>